如果曾俊華選到，同泛民嘅蜜月期可以維持幾耐？

三個月？之後又繼續我要真普選？定再耐啲

你估下

今年內起碼屌佢一鑊